中概股討論區

今次股災係咪叫中概股災

撚唔信佢日日跌10%

FUTU

JD

我隻EH

Ebon

Nio

美國佬印完錢全球埋單仲要日能日搞事
還返D錢俾我啊

入黎mark名 成班支那仔

LM 等睇支畜比人笑

Raas 屌死佢

掛住侵侵

會唔會坐艇坐到 退埋市都上唔番

新手想問下如果真係除牌 d股票點算？

永遠榮譽股東恭喜哂
獲得絕版牆紙一張

百幾蚊跌落黎

你擺買人地NIKE H&M，人地拋售你堆垃圾中資股，好公平丫